《突發》世界盃隱藏icon

.

垃圾

隱藏咗乜？

😂😂

又搞咁多新icon 都唔整pm

#brazil

#china#fifa

我

抄我

7:1